薯片派$6000, 淋病派$200

無嘢講

5年內公營運輸唔加價？

邊有200

淋病垃殺

我錯

me $0

點計$200
一個月拎$17一年都唔止$200

我10蚊一個月

果隻支那五毛狗來

多幾十
好未？
好撚多wo真係
多撚謝

我知

小學雞辯論？
大把人資助多過一個月$17
個政策都唔只一年咁短

2你老母
$410都係得$2.5咋

利申: 唔過400

$0 x2
所以今次有咩政策關我事

不嬲個policy都係搭得多先有得津貼
係唔係都津貼既話不如直接全部75折

你講乜

懷念薯片

用萬六蚊拎3000 蚊 傻撚左

為左3000蚊每日寧願比多10倍錢搭車? 嘻

搭一億拎到二千幾萬添